曾俊華推6成公屋真係地產黨恩物

無論你起幾多公屋 最後都係落入新移民手上 推到私樓樓價上太空

月入過11000 既人已經超出公屋入息上限 租樓啦

但又無私樓 樓價繼續升

咁都有得屌
六成少啦
新加坡八成
佢提得出呢個目標自然會調整資格

樓主中聯辦五毛

樓主老豆是佛山政協

起完可以加到300個

公私營兩極化 到時咪睇你輪唔輪到上公屋

呢條樓主睇佢好耐，5毛來的

成日話香港環境好，個個收入高，支那宣傳機器

起咁多公屋做咩
月入9k已經申請唔到啦

腦魔成日扮廢青 個個做IT做到風山水起

點解仲有人認真回樓主
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MFin
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up
同上高登 日撚日恥笑IVE 毅進仔
夜晚就去下感情台創意台扮MK
仲有人倍佢

公營房屋係包括居屋
你唔好學689用語言偽術
我一直反對公屋
支持更平居屋

其實點解個個都話公營房屋就只等於公屋?
佢地有無腦

又係父幹

其實根本唔明佢UP乜鳩.

從來公屋係無可奈何既社會底線, 但就算香港左派都唔會想D市民住晒公屋.

無得揀, 流動性低, 政府維修費貴, 資產非資產階級差距擴大.

而家又話起夾屋又無講點搵地.

自然俾人感覺拎晒D地黎起公屋, 咁即係想點呢?

我望唔透.

759

樓主呢？

yes
連狗一星期5萬

轉A/C